[第一次睇黑警記者會]收皮啦！死黑警！

只許黑警屠城，不許百姓反抗

Rambo: They drew first blood, not me

[置頂] 建議9月8日百萬人大遊行/集會，請求美國國會通過人權及民主法案

901 機場測試係成功
辛苦曬行左20公里既手足 勿被帶風向

908 我希望美國巴絲手足都有遊行
聲援香港同埋同要請求美國國會通過人權法!

908 建議：
大量英文文宣/紙牌
高舉大量美國議員大頭相
(睇下邊個出過聲又重要既)
高舉大量國旗
唔建議勇武，因為主題涉及美國
(另一原因係 廢時佢又區區有狗搜身兼
補充文具需時又珍貴)
領事館門前唱國歌
無人申請不反 都要照上街

需要文宣制圖 然後我幫你宣傳
由今日開始宣! 908照上街!

建議內容copy某位巴打既
9月我要照上街

今次記者會又喺到扭曲事實

死黑警睇下自己做過啲乜啦！
612：

727：

728：

810:

811:

813：

824：

825：

831：

加多兩張831黑警太子恐襲傷者jpg

阻一阻你, 幫手入去睇下, 救下學生

［學校戰線］打壓學生中學名單！！！

無睇好耐
冷處理佢就得, 浪費時間聽佢9UP
做下文宣, TWITTER 做野仲好

如果自己嘅火一熄, 就去聽一聽, KEEP住道火就OK